無左邵逸夫, TVB連屎都唔係

認同
唔認同